Wir lassen uns auf pfeifen ein.md ein bild fehlt

steckbrief.css mit kleinen Abweichungen zur besprochenen Vorlage:
* veraenderte Bildgroesse in z: 45%
* ID k, g und gg fuer unterschiedliche Bildgroessen